https://www.ktqmm.jp/blog/8918

2017年07月14日  
「あなたが選ぶ！『シティーハンター』ベストエピソード！」結果発表  
「由你来选择!『CityHunter』最佳故事!」发表结果  

**「あなたが選ぶ！『シティーハンター』ベストエピソード！」  
結果発表！**  
「由你来选择!『CityHunter』最佳故事!」  
发表结果   

北九州市漫画ミュージアム開館５周年特別展[「シティーハンターのすべて」](./2017-07_5-years_anni.md)に向けて実施いたしました、[「シティーハンター」全336話から選ぶ“ベストエピソード”アンケート企画](./2017-06.md)、たくさんのご投票、まことにありがとうございました！  
为了迎接北九州市漫画博物馆开馆5周年特别展[“城市猎人的一切”](./2017-07_5-years_anni.md)，我们[从《城市猎人》全336话中选出了“最佳小故事”的问卷调查](./2017-06.md)，有很多人投票。谢谢!

１票１票それぞれに、情熱と愛情のこもったコメントをつけてくださり、集計作業をしながら、共感して激しくうなずいたり、キメのシーンが脳裏をよぎって胸がキューンとしたりと、忙しくも楽しい作業でありました。  
每一票都写着充满热情和爱的评语，一边统计，一边有同感地频频点头，关键场景在脑海中闪过，心里怦怦直跳，是忙碌却快乐的工作。  

さて、お待ちかねの集計結果です。展覧会においてドドーンと“全ページ展示”を行うのは、以下の２話に決定いたしました！  
接下来是大家迫不及待的统计结果。我们决定将以下两个故事在展览中 "全页展示"!   

第１位**「おまえへの･･･」**（第300話）  
第1位“对你付出的……”(第300话)  

【あらすじ】  
獠の親友であり、アメリカでNo.1のスイーパーとも言われるミックが、獠の抹殺を依頼されて来日した。仕事前に香を誘惑しようとするが、いつしか本気で惚れてしまう･･･。  
【剧情简介】  
獠的好友、在美国被称为No.1的Sweeper的Mick，他来到日本，要消灭獠。工作前想诱惑香，不过，不知不觉认真地爱上了她···。  


【読者コメント】  
ミック・エンジェルの香への思いがきっかけで、獠は香に自分の気持ちを伝えることが出来た。シティーハンターのこんな二人を見たかった、心暖まる名場面です。（おざわりえさん）  
【读者留言】  
以Mick Angel对香的思念为契机，獠能向香传达自己的心意。我想看这样的两个城市猎人，暖心的名场面。(小泽理惠)


香が獠の事で思い悩む表情や、ミックに翻弄されながらも獠の敵として決闘を挑む凛々しさがとても美しく、将来こんな女性になりたい！と決意した瞬間でした。最後に獠が香に、本当のパートナーになって欲しいというシーンで何回も泣きました。2人の決意が固まった瞬間でした。（えるもさん）  
香因为獠的事情而烦恼的表情，虽然不敌Mick，但因他是獠的敌人而向他挑战决斗的凛然正气非常美丽，就在那一刻，我下定决心将来想成为这样的女性!。最后獠希望香成为自己真正的伙伴，这一幕让我哭了好几次。这是两人下定决心的瞬间。(埃尔莫)

当時中学生の心情としては「連載300回記念！恋愛モードきたきたきた～～～～！！！」と大興奮しました。（ドクター・ミーさん）  
作为当时的初中生，我的感受是“连载300回纪念!恋爱模式来了来了～～～～! ! !”我当时非常兴奋。(dr . my)

香の涙が本当にきれいで、二人にとっての新しいスタートラインなんだな、ともらい泣きしました…。すぐにいつも通りのオチが待っていましたが（笑）（葉月さん）  
香的眼泪真的很漂亮，对两个人来说是新的起跑线啊，我也跟着哭了…很快就会有和平时一样的结局(笑)  (叶月)  

本当に何度も泣いて、何度もオチで笑いました！そして、香に対してもですが、読者にとっても獠の本心を知ることができた貴重なシーンだと思います！　そしてそんな重大で感動的なシーンにも、やはりオチが(笑)！（さおりんさん）  
真的哭了很多次，也笑了很多次!而且，除了对香，对读者来说也是表现獠的真实想法的珍贵场景!而且如此重大而令人感动的场景，还是有结局(笑)!  (沙林)  

  
第２位**「都会のシンデレラ!!(後編)」**（第249話）  
第2位「都市的灰姑娘!!(后篇)」”(第249话)  

 【あらすじ】  
親友・絵梨子にプロデュースされ、別人のようになった香。絵梨子のはからいで獠とデートをすることに。はじめは状況を楽しんでいたが、偽りの自分を優しく口説く獠に複雑な気持ちを抱きはじめる。  
【剧情简介】  
香被好友·绘梨子打扮，变成了另一个人。因绘梨子的安排，獠与香约会。一开始她很享受，但很快开始对獠温柔地追求虚假的自己产生了复杂的感觉。  


【読者コメント】  
 獠は変装した香の事に気がついているのに知らない振りをする。要所要所に大切だという表情を見せるのがたまりません。（カモミールさん）  
【读者留言】  
獠明明注意到变装后的香的事却假装不知道。他在关键时刻表现出他的重视，这让我欲罢不能。(甘菊小姐)  

香ちゃんの女心を分かっててキスを止めたのかと思う反面、内面では獠自身の色々な葛藤もあったのではないかと凄く感じました。瞳に映ったお互いの表情のカットも心理を良く表していて、好きな名場面の一つです。（ちあんちゃんさん）  
虽然了解香的心思后才停止接吻，但内心却强烈地感觉到獠本身的各种矛盾。映在眼睛里的彼此的表情的镜头也很好地表现了心理，是喜欢的名场面之一。(小长安)  

「君みたいな素晴らしい女性には…」というあの言葉が、獠の本心であり香への愛情の深さを強く感じさせました！もう…本当にこのシーン切なすぎます！このエピソードを北条先生に縁のある北九州で原画で見れたなら、本当に幸せです(\*´ω｀\*)（ありんこさん）  
“像你这样优秀的女性……”这句话，让人强烈感受到獠的真心和对香的爱之深!已经…真的这个场景太悲伤了!如果能在与北条老师有缘的北九州看原画的话，真的很幸福(*´ω ` *)(阿玲子)  

～・～・～・～

ファン一人一人にそれぞれのツボがあるようで、様々なエピソードに票が分かれ、かなりの接戦となりました。惜しくも３位以下となったエピソードについても、少しだけ、順不同でご紹介します！  
每个粉丝都有自己的槽点，票数在各故事之间分化，相当的激烈。关于遗憾地排在第3位以下的小故事，我也稍微按顺序来介绍一下!  

**「涙のバースデー」**（第198話）  
香のおでこにチューする獠ちゃんに胸キュン❤ このシーンは何度読んでもドキドキします！3月26日が二人がはじめて出会った日だと、ちゃんと覚えている獠ちゃん。香のことを本当に大切に思っているんだなーと、ちょっぴりやいてしまいます。（志保さん）  
“含泪的生日”(第198话)  
獠亲吻香的额头让人怦然心动♥这个场景无论读多少遍都心动!獠仔清楚地记得3月26日是两人初次相遇的日子。我不禁感叹，他真的很重视香啊。(志保)  


**「香と獠の危ない一夜」**（第211話）  
獠が香の膝枕で眠るあの一枚絵を!!!　獠が今まで生きてきた世界の中で，誰かの膝に身体を預けて眠ることなど出来たでしょうか？　香の愛情がどれほど獠にとって必要な物か，をあのシーンから感じます。（10QBさん）  
“香与獠的危险一夜”(第211话)  
獠枕在香膝上睡觉的那一张画!!!在獠生存至今的世界里，能把身体靠在谁的膝盖上睡觉吗?从那一幕我感觉到，香的爱对于獠来说是多么必要。(10qb先生)  


**「賢者の贈り物!!」**（第258話）  
獠が香を抱き寄せ、香が獠の胸に頬を寄せて柔らかに微笑むあのシーンの美しさ！お互いを思い合う気持ちがヒシヒシと伝わって来ます。いつもは憎まれ口ばかりでケンカが絶えない2人。そのいつもとのギャップに完全にノックダウンされました。当時、あまりに愛しすぎて何度このシーンを指で撫で、印刷のインクで指先を黒くしたかわかりません(笑)（福実さん）  
“贤者的礼物!!”(第258话)  
獠抱着香，香把脸贴在獠的胸口温柔地微笑的那一幕太美了!互相体谅的心情深切地传达了出来。平时总是招人讨厌，争吵不断的2人。被这种和平时的反差完全击倒了。当时因为太爱了，用手指摸了好几次这个场景，不知道用印刷的墨水把指尖弄黑了(笑)  (福实)  


**「生きる約束!!」**（第316話）  
それまでは香や依頼人が生き延びれば自分は死んでも構わないと思っていた獠が、香の言葉によって生きる覚悟を決めた事、お互いが心を通わせて初めて想いをキスという形で伝えたという、最終回に向けての大事な転換点となるエピソードでした。（しろくまさん）  
“活下去的约定!!”(第316话)  
之前一直认为只要香和委托人能活下去自己就无所谓的獠，因为香的话下定决心要活下去，彼此心意交合后第一次以接吻的形式传达想法，是迈向最终回的重要转折点这是一个小插曲。(白熊先生)  


**「FOREVER, CITY HUNTER!!」**（第336話）  
香に対しては奥手な獠が初めて香の前で自分の気持ちを伝えて、二人がやっと結ばれたシーンが最高です！何が何でも生き延びる、そして愛するものを守り抜く、最高の愛情表現だと興奮したのを今でも鮮明に覚えています！！（ダンディー☆まきむらさん）  
“FOREVER, CITY HUNTER!!”(第336话)  
对香强硬的獠首次在香面前表达自己的心意，二人终于结合的场面最棒!无论如何都要活下去，并且守护所爱的东西，这是最好的爱情表现，我至今还清晰地记得当时的兴奋! !(唐迪☆牧村)  


  
１位・２位に届かなかったエピソードについても、一部だけでもなるべく展示できるよう工夫いたしましたので、“推し”のエピソードが１位・２位にならなかった方も、楽しみにしていてください。  
对于没能进入第1、2位的小故事，我们也会尽力展示其中的一部分，所以“推荐”的小故事没能进入第1、2位的读者，敬请期待。  

そして最後に「番外編」。「さらばハードボイルド・シティ(後編)」にも沢山の票をいただいたのですが･･･このエピソードはアニメ版オリジナルなので、マンガ原稿の展示作品を決める今回のアンケートでは、番外とさせていただきました。すみません！  
最后是“番外篇”。《永别了，Hardboiled City(后篇)》也得到了很多票···因为这个小故事是动画版原创，所以在决定展示漫画原稿作品的这次问卷调查中，作为番外。抱歉!  

**「さらばハードボイルド・シティ(後編)」**（アニメ版第101話）  
強い催眠術にかけられたセイラ（＝香）に銃を向けられた時のあのシーンが好きです。｢いいさ。打てよ。お前が元に戻らないのなら生きていてもしょうがない。お前を泣かす男が今はお前を…｣と言ってキスをするシーン。冴羽獠の香への愛が感じ、1番感動したシーンでした。（赤松依里さん）  
《再见了，Hardboiled City(后篇)》(动画版第101话)  
我很喜欢被施以强烈催眠术的莎拉(=香)用枪指着獠的那个场景。“好了，开枪吧。如果你不能恢复原状，我活着也没用。让你哭泣的男人现在让你……”说着便接吻的场景。感受到冴羽獠对香的爱，是最感动的场景。(赤松依里)


今回の特別展「シティーハンターのすべて」では、アニメ版の資料もサンライズ様からお借りして展示いたします。貴重なセル画や設定資料、ほぼ今回初公開となる秘蔵資料などをご用意しておりますので、どうぞご期待ください！  
这次的特别展“城市猎人的一切”，动画版的资料也从Sunrise借来展示。我们准备了珍贵的Cell画和设定资料，几乎是此次首次公开的秘藏资料等，敬请期待!

 **[特別展「シティーハンターのすべて」](./2017-07_5-years_anni.md)は、７月２９日（土）いよいよ開幕です！　皆様のお越しをお待ちしております。**  
[特别展“城市猎人的一切”](./2017-07_5-years_anni.md)，7月29日(星期六)终于开幕了!等待着大家的光临。  

